其實達哥早就已經成為一件娛樂人既產品，半個公眾人物同藝人

佢而家應該有經理人控制佢一言一語

借位
[被逼害] fb封咗我個Account
唔知係咪激嬲咗啲三毛
ig捲土重來!

用法照舊:follow, like, share
要俾全香港都知發生緊咩事!
原post:

求財姐